<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Computer on DI Herbert Mühlburger</title>
    <link>/tags/computer/</link>
    <description>Recent content in Computer on DI Herbert Mühlburger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Jun 2007 07:50:03 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/computer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Meebo – Messenger Mashup</title>
      <link>/2007/06/meebo-messenger-mashup/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2007 07:50:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2007/06/meebo-messenger-mashup/</guid>
      <description>Wer hat nicht schon verschiedenste IM Messenger auf seinem Computer installiert? Bei jedem Verbindungsaufbau zum Internet versuchen diese auch einen Teil des Internets für sich zu beanspruchen. Wem das zu stressig ist, bzw. wer möchte, dass all diese IM Dienste irgendwo zentral verwaltet werden können, der sollte sich einmal meebo genauer anschauen. Bei meebo ist es möglich jegliche IM Dienste über eine Website zu verwalten und über diese mittels seiner IM Accounts zu kommunizieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Paper Four” – Papier der nächsten Generation</title>
      <link>/2007/06/paper-four-papier-der-nachsten-generation/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2007 07:39:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2007/06/paper-four-papier-der-nachsten-generation/</guid>
      <description>Mit “Paper Four” wird die eine neue Ära von Papier eingeläutet. “Paper Four”, entwickelt von Forschen der Mid Sweden University soll die vierte Generation von Papierprodukten einläuten. Paper Four ist ein Interaktives Multimediales Papierformat welches auf Berührung reagiert und digital abgespeicherte Audiodateien wiedergibt.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>User Interface der Zukunft! Unglaublich …</title>
      <link>/2007/04/user-interface-der-zukunft-unglaublich/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2007 05:52:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2007/04/user-interface-der-zukunft-unglaublich/</guid>
      <description>Hier ein User Interface der Zukunft! Das ist wirklich unglaublich, was uns das zukünftig für greznenlose Möglichkeiten bieten wird! Viel Spaß damit!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>