<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GADI on DI Herbert Mühlburger</title>
    <link>https://blog.muehlburger.at/tags/gadi/</link>
    <description>Recent content in GADI on DI Herbert Mühlburger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Jun 2007 14:14:48 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.muehlburger.at/tags/gadi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>lasttv.net – Personal Music Channel</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/lasttv-net-personal-music-channel/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jun 2007 14:14:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/lasttv-net-personal-music-channel/</guid>
      <description>Die Kombination von Last.fm und YouTube nennt sich Last.tv. Last.tv ist ein peronalisierter Musik Channel, der über das Benutzerprofil (Benutzernamen) von last.fm eine Musik Playlist erstellt und auf YouTube nach passenden Videos sucht und diese abspielt! Sehr interessantes Musik-Video Meshup. Last.fm und YouTube ist eine sehr interessante Kombination!
Auf jeden Fall einen Klick wert!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google-Tochter YouTube testet digitale Videoerkennung</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/google-tochter-youtube-testet-digitale-videoerkennung/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2007 17:42:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/google-tochter-youtube-testet-digitale-videoerkennung/</guid>
      <description>Image via CrunchBase  Das von Google übernommene Web2.0 Unterenehmen YouTube testet digitale Videoerkennung. Ziel ist es für jedes Video einen quasi Fingerabdruck zu erstellen um somit eindeutig identifizierbar zu sein. Den Originalartikel gibt es hier!
Einen anderen interessanten Artikel dazu gibt es auf der Website www.digitalnext.de.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What is all Web2.0</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/what-is-all-web2-0/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2007 08:11:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/what-is-all-web2-0/</guid>
      <description>Hier ist die Antwort auf diese Frage in Form eines Bildes mit Web2.0 Unternehmen:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die 6 Milliarden anderen – www.6billionothers.org</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/die-6-milliarden-anderen-www-6billionothers-org/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2007 08:06:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/die-6-milliarden-anderen-www-6billionothers-org/</guid>
      <description>6billionothers so lautet der Titel eines Projektes, welches sich das zum Ziel gesetzt hat bis 2008 tausende vo Menschenweltweit zu interviewen und ihre Aussagen zu bestimmten Themen wie Liebe, Hass, Zorn, Glücklichsein, etc. auf der Projektwebsite zu publizieren. Zur Zeit sind einige sehr interessante Beiträge zu lesen!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meebo – Messenger Mashup</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/meebo-messenger-mashup/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2007 07:50:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/meebo-messenger-mashup/</guid>
      <description>Wer hat nicht schon verschiedenste IM Messenger auf seinem Computer installiert? Bei jedem Verbindungsaufbau zum Internet versuchen diese auch einen Teil des Internets für sich zu beanspruchen. Wem das zu stressig ist, bzw. wer möchte, dass all diese IM Dienste irgendwo zentral verwaltet werden können, der sollte sich einmal meebo genauer anschauen. Bei meebo ist es möglich jegliche IM Dienste über eine Website zu verwalten und über diese mittels seiner IM Accounts zu kommunizieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wer spielt noch Second Life?</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/wer-spielt-noch-second-life/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2007 15:40:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/wer-spielt-noch-second-life/</guid>
      <description>Hallo alle miteinander!
Ist Second Life ein Hype oder nicht!? Mich würde einmal interessieren, wer von Euch überhaupt Second Life spielt! Spielt ihr Second Life nur wegen GADI oder habt ihr auch schon vorher regelmäßig in der virtuellen Welt “gelebt”? Ich persönlich spiele überhaupt kein Second Life mehr. Den Reiz hat diese “Spiel” schon längst für mich verloren und dieser Ansich bin ich scheinbar nicht alleine, wie dieser Artikel im Standard bekräftigt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Web 2.0 und Datenbanken Teil 1: Second Life</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/01/web-2-0-und-datenbanken-teil-1-second-life/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2007 19:29:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/01/web-2-0-und-datenbanken-teil-1-second-life/</guid>
      <description>Dieser interessante Artikel von Tim O’Reilly beschäftigt sich mit der Datenbank von Second Life und deren Problemen! Cory Ondrejka and Ian Wilkes von Linden Labs wurden zu diesem Thema befragt!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flickr goes German – Flickr nun auch auf Deutsch verfügbar</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/01/flickr-goes-german-flickr-nun-auch-auf-deutsch-verfugbar/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2007 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/01/flickr-goes-german-flickr-nun-auch-auf-deutsch-verfugbar/</guid>
      <description>Die bekannte Online-Fotocommunity flickr wird nun unter anderem auch auf Deutsch bzw. Chinesisch verfügbar sein.
Ich hab einen interessanten Artikel dazu hier gefunden! Hier geht’s zur deutschen Version von Flickr.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>