<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Webwelt on DI Herbert Mühlburger</title>
    <link>https://blog.muehlburger.at/tags/webwelt/</link>
    <description>Recent content in Webwelt on DI Herbert Mühlburger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Apr 2007 21:18:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.muehlburger.at/tags/webwelt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Soziale Netzwerke im CafePodcast</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/04/soziale-netzwerke-im-cafepodcast/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2007 21:18:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/04/soziale-netzwerke-im-cafepodcast/</guid>
      <description>“Netzwerke sind so alt wie die Menschheit”, zumindest seit dem Hype den soziale Netzwerke zur Zeit erfahren sollte das wohl jedem von uns bewusst sein. Dieses Thema ist Inhalt dieses Podcasts aus dem bekannten CafePodcast in Bonn:
Unter den Teilnehmern:
 Christian Rottmann, Gründer und Inhaber des café podcast ( http://www.cafe-podcast.de ) Oliver Ueberholz, Mitgründer und Gesellschafter von mixxt ( http://www.mixxt.de ) Marco Ripanti, Gründer und Geschäftsführer von ekaabo ( http://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>If you don’t ask, you don’t get!</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/03/if-you-dont-ask-you-dont-get/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2007 19:21:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/03/if-you-dont-ask-you-dont-get/</guid>
      <description>In unserer heutigen von Informationen überfluteten Informationsgesellschaft wird ein Aspekt immmer wichtiger. Dies ist das altbewährte seit Jahrhunderten praktizierte und immer wieder so hilfreiche “FRAGEN”. Auch das Web2.0 bzw. die gesamte Internet Community hat sich dies zu nutze gemacht und Aplikationen wie askeet! oder Yahoo! Answers bzw. Google Answers entwickelt. Ein interessantes Werbevideo von ask.com kann hier bewundert werden.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die neue Informationsgesellschaft</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/03/die-neue-informationsgesellschaft/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2007 18:01:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/03/die-neue-informationsgesellschaft/</guid>
      <description>Die neue Informationsgesellschaft, wie sie sich in Zeiten von Web2.0 zeigt, ist eines der spannenden Themen mit dem man sich zur Zeit auseinandersetzen kann.
Wo YouTube, Flickr, last.fm, Wikipedia, StudiVZ, SchuelerVZ, Facebook, … Benutzern die Möglichkeit selbst aktiv das neue Web in einer noch nie dagewesenen Weise zu gestalten, lässt sich erkennen wie groß der Bedarf ist, sich mit anderen Benutzern zu vernetzen. Nicht nur, dass Netzwerke, wie sie sich im StudiVZ bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Second Life and more …</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/03/second-life-and-more/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2007 12:18:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/03/second-life-and-more/</guid>
      <description>Second Life wer kenn das nicht, oder besser gefragt, wer hat nicht schon davon gehört? Interessanterweise haben bei der letzten Vorlesung in einem Hörsaal von ca. 300 &amp;#8211; 400 Studierenden nur 3 &amp;#8211; 4 Studierende angegeben, Second Life zu spielen. Spielen? Second Life spielt man nicht, man lebt in der virtuellen Welt und versucht sich dort in irgendeiner Weise zu verwirklichen. Ob das gelingt ist verschieden. Interessant ist auch, dass die Studierenden von denen hier dei Rede ist nicht einem Studium nachgehen, welches überhaupt nichts mit Informationstechnologie zu tun hat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>