<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>United States on DI Herbert Mühlburger</title>
    <link>https://blog.muehlburger.at/tags/united-states/</link>
    <description>Recent content in United States on DI Herbert Mühlburger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Aug 2007 08:48:30 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.muehlburger.at/tags/united-states/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>European Forum Alpbach</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/08/european-forum-alpbach/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2007 08:48:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/08/european-forum-alpbach/</guid>
      <description>The European Forum Alpbach has started and is going on for the next two weeks. I am really looking forward in participating in different seminars as well as fireside talks.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Second Life soll Filtersystem bekommen</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/second-life-soll-filtersystem-bekommen/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jun 2007 19:25:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/second-life-soll-filtersystem-bekommen/</guid>
      <description>Ich habe gerade diesen Artikel zu Second Life gefunden. Demnach soll Second Life ein Filtersystem bekommen mittels dessen jede Regierung selbst entscheiden kann, welchen Gesetzen ihre Bürger in Second Life unterliegen. Hier geht’s zum gesamten Artikel.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meebo – Messenger Mashup</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/06/meebo-messenger-mashup/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2007 07:50:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/06/meebo-messenger-mashup/</guid>
      <description>Wer hat nicht schon verschiedenste IM Messenger auf seinem Computer installiert? Bei jedem Verbindungsaufbau zum Internet versuchen diese auch einen Teil des Internets für sich zu beanspruchen. Wem das zu stressig ist, bzw. wer möchte, dass all diese IM Dienste irgendwo zentral verwaltet werden können, der sollte sich einmal meebo genauer anschauen. Bei meebo ist es möglich jegliche IM Dienste über eine Website zu verwalten und über diese mittels seiner IM Accounts zu kommunizieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gabelstaplerfahrer Klaus – Der erste Arbeitstag</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/04/gabelstaplerfahrer-klaus-der-erste-arbeitstag/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Apr 2007 05:52:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/04/gabelstaplerfahrer-klaus-der-erste-arbeitstag/</guid>
      <description>Hier mal ein kleiner Film zum Thema Arbeitsschutz!
Der bekannte deutschsprachige Film “Gabelstaplerfahrer Klaus” sollte jeder der einen Gabelstaplerführerschein macht gesehen haben! Natürlich wollte ich Euch diesen Film nicht vorenthalten! Viel Spaß damit!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soziale Netzwerke im CafePodcast</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/04/soziale-netzwerke-im-cafepodcast/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2007 21:18:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/04/soziale-netzwerke-im-cafepodcast/</guid>
      <description>“Netzwerke sind so alt wie die Menschheit”, zumindest seit dem Hype den soziale Netzwerke zur Zeit erfahren sollte das wohl jedem von uns bewusst sein. Dieses Thema ist Inhalt dieses Podcasts aus dem bekannten CafePodcast in Bonn:
Unter den Teilnehmern:
 Christian Rottmann, Gründer und Inhaber des café podcast ( http://www.cafe-podcast.de ) Oliver Ueberholz, Mitgründer und Gesellschafter von mixxt ( http://www.mixxt.de ) Marco Ripanti, Gründer und Geschäftsführer von ekaabo ( http://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Web 2.0 und Datenbanken Teil 1: Second Life</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/01/web-2-0-und-datenbanken-teil-1-second-life/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2007 19:29:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/01/web-2-0-und-datenbanken-teil-1-second-life/</guid>
      <description>Dieser interessante Artikel von Tim O’Reilly beschäftigt sich mit der Datenbank von Second Life und deren Problemen! Cory Ondrejka and Ian Wilkes von Linden Labs wurden zu diesem Thema befragt!
  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>