<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Newspaper on DI Herbert Mühlburger</title>
    <link>https://blog.muehlburger.at/tags/newspaper/</link>
    <description>Recent content in Newspaper on DI Herbert Mühlburger</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Mar 2007 19:00:51 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://blog.muehlburger.at/tags/newspaper/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mittendrin im “Second Life”</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/03/mittendrin-im-second-life/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2007 19:00:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/03/mittendrin-im-second-life/</guid>
      <description>Wie so viele Medien, die heutzutage up-to-date sein wollen beschäftigt sich auch die WELT ONLINE mit dem Thema Second Life. Auf der einen Seite gibt es Menschen, die sich das Second Life als neue Welt erschließen, vom großen Geld träumen und in der virtuellen Welt mit anderen “Avataren” ihren Feierabend verbringen.
Andere sehen das Second Life als ein Phänomen, das die Vereinsamung der Menschen vorantreibt, und durchaus Suchtpotenzial hat. Die Welt Online legt in diesem Artikel eine sehr interessante dritte Betrachtungsweise dar, die durchaus realitätsnah ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Second Life and more …</title>
      <link>https://blog.muehlburger.at/2007/03/second-life-and-more/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2007 12:18:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blog.muehlburger.at/2007/03/second-life-and-more/</guid>
      <description>Second Life wer kenn das nicht, oder besser gefragt, wer hat nicht schon davon gehört? Interessanterweise haben bei der letzten Vorlesung in einem Hörsaal von ca. 300 &amp;#8211; 400 Studierenden nur 3 &amp;#8211; 4 Studierende angegeben, Second Life zu spielen. Spielen? Second Life spielt man nicht, man lebt in der virtuellen Welt und versucht sich dort in irgendeiner Weise zu verwirklichen. Ob das gelingt ist verschieden. Interessant ist auch, dass die Studierenden von denen hier dei Rede ist nicht einem Studium nachgehen, welches überhaupt nichts mit Informationstechnologie zu tun hat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>